覺得自己呢排好邊緣

之前停課嗰陣喺屋企簡直係完全自閉狀態
wts可以連續七日都冇人搵(唔知點解班friend喺現實可以係咁吹水但好少whatsapp text)

跟住而家開咗學之後由成日因為限聚令做咗多餘嗰個連食飯都係自己一枱食

硬係覺得比世界拋棄咗咁

屌 加密失敗

學識愛自己、同自己相處先

我很愛自己
後面嗰句可唔可以講得詳細啲

要學識享受自己一個人獨處嘅時光
我知道有時會覺得好寂寞
但人生好多嘢都係需要自己去面對

但係有時有朋友一齊面對會更好
前提係有朋友

做好自己，慢慢一定會發現身邊越來越多

搵野學下 你越大 就會越明白 好多野都係自己一個。一個出街食飯，買野。